Viutv 《教束》星期一至五 ［2130廖啟智、陳秀雯、岑珈其］

ViuTV新劇《教束》

仲有1個鐘！！
ViuTV加油啊！！！

易天醒返做校長

今次妖台真係實力谷教束，反而退本女皇真係少好多宣傳。

好痴線 不過幾好笑睇黎

嗰張春風化雨係咩料

冇人推.........唔通冇人睇

想當年啲校長副校喺門口行過嘅時候，啲老師都係特別醒神嘅

今集個引言真係好成功咁引言呀
真係只係引言呀......

其實都唔算悶ge，你咪當交待角色背景lo

有晒演員介紹

幾好睇，家陣先開始追

影視台有po。